李宇春老師正唔正？

如果佢唔tb打扮應該幾正

啱印巴

皮膚好好 腳又滑喎